[拋磚引玉］一人一張依家心目中女神既相

佢響呢個mv正到 望一眼都殺死我

呢個係邊個 sorry 巴打 好耐無留意娛樂圈

可能見到自己既相

結衣be (如果認錯唔好打我

無咪自貼囉絲打

晚晚發夢都會夢到同佢談情，但現實就…

真係越望越順眼

糖妹都唔識